買咗女僕裝聽晚著

聽晚諗住著女僕服引誘男朋友
但好驚佢唔鍾意
有冇啲咩要注意

唔好著咁多

搵個人rehearsal

影張相上黎 先有得討論喎

小心唔好跌咗條嘢出嚟

記得剃腳毛 畢竟男人腳毛比較多 著起女僕裝唔好睇

記住收埋碌野先

旺角

藍色頭髮遮單眼？